今日ifc多唔多人

出現排隊黨未?

屌你老豬，輸左成千蚊

排隊張飛都炒緊

排緊好前

好似都無咩反應